歐陸滋味杯係咪已經停產？😭

如題 有洋蔥味 碎牛肉味果隻
細個成日食 好好味 但宜家周圍都唔見😭

咁撚貴

咁難食 ...

停就啱啦 ...

Wow

好撚難食

藍色好好食

薯蓉真係差d
但後期出果堆肉醬意 忌廉通 都唔錯

好想食番啊

我反而淨係食薯蓉

鹹到仆街

之前有個post講過，要返大陸先有，但係大陸造
但我係美國雜貨鋪都見過佢賣美版，但有啲貴

我都係
佢啲唔知乜肉好好味

華潤tesco牌個隻都幾好食
自己買樽脆煙肉粒加落去就perfect